PS4 VR 個頭箍有無得固定??

想問下個頭箍係咪禁後面個制先會自己拉番埋?放手就固定?
我唔知係咪1開始用唔知無禁後面個制就拉大佢，搞到個size固定唔到，可能比我拉爛左

下自己會拉返埋架喎，你扯斷左 ？

會自已拉埋?咁後面拉制有咩用